今個情人節真係好大驚喜

同老婆識左5年,.上年3月擺左酒,.上年中有左小朋友今年4月生,.諗住琴日2月14走去登記註冊,.因為我地兩家人都無咩要求擺酒過大禮乜都無咩點搞,.只係擺左幾圍屋企人食飯就算,.更無話計咩時辰八字

我89,.佢同我講話佢90,.到琴日註冊戈時先見到原來佢83,.足足大我6年,.真係驚喜到閪咁

你地平時溝通ok未得囉

5 年都唔知

無問題既，唔介意年齡，係當堂吓左一跳，最後得啖笑

佢話90就信嫁啦。

五年都唔洗幫佢填一張要出世年份既form？

幫幫手 陪下佢假膠啦

不如你答我有咩form要填佢出世年份? 去旅行訂野乜都係佢搞晒(我無信用卡)，佢從來唔俾證我睇話張相影得好柒。

keep 得好咪幾好囉